屋企手機wifi上網個時無啦啦會上唔到，要熄手機WIFI重開先上得返

屋企部分手機wifi上網個時無啦啦會上唔到，要熄手機WIFI重開先上得返

用緊EA7500 ,網上行

用IPHONE7 , NOTE5 WIFI 上網 都有呢個問題，但NOTE 8 暫時無

有冇人知點解 同 點解決?

係咪DHCP 租約問題?

如果係有冇人知點SET?

LINKSYS EA7500

reset router先講

之前試過reset 冇用

後來 轉埋 信道 好似好 d ,以為無事啦，點知今日又有事

多數都係撞ip or set左連接上限 呢d嫁啦

iPhone 7 same problem. no problem for xiaomi

Apple

Iphone 7 same

Gay cook 我屌你老母